今次股災叫咩名好

支爆

跌到23000先算啦

侵習風暴好唔好

又係佔中

希望快D打到黎香港
can't wait 洗牌

習總之禍

關稅風雲

中共解體

淡友股災

2% 都冇

金融之爆

貿易風暴

無言的侵侵侵 侵習我心

無言的trump trump trump 侵習我心

撚麵風雲

亮劍風暴

侵習我金

榴槤啱啲

End game

榴槤風暴

雞奸2019

chixplosion

其實係邊個定名？